［xbox］同一隻game 有xbox 360碟同xbox one 碟 有咩分別

我見gta 5 有360碟 同xbox one 碟 但有咩分別？ 同埋360碟係咩可以放入xbox one 玩

放入焗爐玩

X1係360後一代機
機能勁好多
GTA V X1/PS4版係靚過360/PS3版好多